1Q題 Kobe最鍾意點樣打人

唔好再木鹿大王同李斯

si lee

拜人

Bite人

揸汁機？

樓上嘅全部唔啱

有啲創意不過唔係

iso 單打

揼釘咁揼

好低質

答案係KOBE=大阪=大板大板咁打落大帝塊面度多謝各位

嗯

kobe係神戶

Kobe =神戶

屌 同你一樣

心諗邊有大阪牛呢樣野

屌你樓主大阪係osaka 都唔撚識

知道kobe呢個地方喺日本都算係咁

鍾意一野ko

屌你死者甦生係甦 都唔撚識

樓主個答案笑到我

真係好柒

連柒2次